不如聽日射波？

好凍

支持

已決定射波

但係我真係好鍾意返工

好有勇氣

諗起都扯左

WFH

日日都咁凍

G持 凍到震

上返十度未？

有冇人真係射咗波？